點既囡囡先算麻甩？

如果咁呢？
爛口
食煙飲酒
講野好低俗 成日心邪 講黃色笑話
鐘意食內臟 大排檔
鐘意揼骨 仲會叫佢足仔
做男性主導職業
鐘意自己一個

我朋友有齊以上特徴
但佢都係否認 仲話自己好天真可愛
大家評下理

是撚但啦屌 個樣點先

柒嘅佢乜都唔做都係麻甩架啦

仲有
佢唔鐘意埋女人堆玩
話覺得佢地好婆媽

靚嘅佢做乜都唔麻甩架啦

生得可愛做乜都咁可愛

靚=可愛 特別 爽直 反差萌
柒=男人婆 男人

係咁架啦
如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！ 如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。

彈波子係乜玩法

錯字？

躝啦